法國金拱門自從賣左盤高汁左好多

不斷創新
又有蜂味漢堡
呢排又有香港人最愛既日式漢堡
而家接住落黎仲有紐約安格斯
shake shake 粉長賣又有新味
正能到扑街

寧願佢唔創新賣番20蚊一個餐

法國就係,但香港就越來越差

好老實啦
成個大圍環境成本上升
租升最低工資升，仲有唔知美國定巴西雞牛豬有冇貴啦
大家都想佢唔加價，但係理性啲諗就知道冇乜可能
而家仲留3個25蚊餐仲想點

金拱門賣廿蚊一個餐
茶樓賣緊10蚊個飯盒送埋野飲

我都覺得越來越差，依家基本上好少食
上高條友仲話咩加價理性理性，收檔啦
40蚊餐垃圾禁正你咪一家大細一齊去食窮佢囉

屎坑唔洗錢添
痴根 唔同類都拎黎比

幾時整個中華風味bell

攪埋咁多口味，只係掩蓋低質食材，整多幾包味精粉，等你越食越興奮。

講緊個加價幅度呀傻b

傻你老母b咩
大陸仔
你老母真係好撚慘
生為大陸閪死為大陸閪
你仲撚慘,根本唔應該出世,死撚咗佢啦垃圾蝗

你老母比狗屌